球迷要求《FIFA》調低C.朗能力值！

在現實中，C.朗拿度已經轉型為一個高效射手、入球機器，但在虛擬遊戲中，他依然是一個無所不能的超級角色。射門、突破、強壯、過人能力都是頂級，技術上沒有死角。

近期足球遊戲《FIFA18》公佈了他們的宣傳片和封面，C.朗拿度成為了今年的封面代言人。而關於球員能力值的問題又引起了網民們的廣泛討論，有的球迷就認為，C.朗拿度的部分數值需要向下調整。

《電訊報》引用網民留言：「經過近2-3年的觀察，很明顯他是有所下滑的。我不是說他的能力下降了，但我今季看了他的大部分比賽，這很清楚。現實中他哪裡有92的帶球步頻，也沒有91的突破能力值。他依然是世界上最頂級的終結者和得分者沒錯，但我們對比看看列貝利與洛賓的帶球頻率，C.朗拿度肯定不應該有這麼高的數據，不是嗎？」

講得好

ea表示不能破壞遊戲平衡，所以只能給siuma 99能力值

今年勁左反而要調

應該幫佢調特性個d先岩

work rate, shoot ac.,好多
但速度相關要下調

fifa能力值一向對名聲，球隊實力有關

好像依家朗尼

朗尼好似今年仲有84，真係on9。世三雖然今年勁，但係上季頹完之後有咩可能唔會調低

fifa開始要加入個人屬性
好似機戰咁

fifia唔整勁d邊有咁多傻西成日讚c朗最強

fifa成日set到皇馬同c朗開外掛

但有統計今年呀朗平均top speed 快過上年
30>32咁上下

咁美斯體力 十二碼
position 呢d都要set低啦
散步帝點喺fifa生存

季初去到季中係慢咗
後來開始減磅之後又快返
仲要快過上季

美斯今年大賽除左打比一場外全部神隱
連反cup psg都係靠屁馬

work rate L L

玩法唔同左啦...

講起fifa如果有得加返經典球員就好

美斯季尾同俾祖3-0果場都ok喎

好似三國志咁 破100武力

冇睇波就收皮啦

好想用siuma玩一球成名

fifa靠ut賣卡揾食
調低左邊有傻仔抽

98~06施丹

阿朗撚有突破能力

最強係搶點能力99
但首先要有人餵波
阿朗本身係創造唔到入球

補充一句
阿朗搶點能力
一定係歷史第一
大部入波都係靠門前一餵

曼聯廢左咁多季仲係頂級數值

應該咁講 佢身體 球商都係頂級 只係腳法冇咁頂級

腳法退步

C朗邊可能5星skill move啊

skill move係睇花巧程度架姐
同扭波勁唔勁冇乜關係

Skill move影響出到咩花式姐
五星都可以扭甩腳

牙朗現實扭波係唔得喎

整經典隊

沙基米蘭
肥安米蘭
納比祖記
99曼聯
夢一 二巴塞
銀河艦隊
不敗阿記
摩一期車仔
超級拉科魯尼亞
簡尼拜仁

現實好花巧下

到時肯定多好多變化唔洗下下皇巴拜曼個幾隊

相信最尾都六條煙同夢一 二疤最多人用

DRI 75都俾多佢

朗尼依家64都唔知有冇

沙基同肥安先癲

散步帝position好好喎，究竟有無睇波嫁
而且數據上，小花今年12碼仲好過c朗
Fifa有散步特點嫁，有時個波係後場，佢真係會企係到叉腰

結論：你無睇波無打Fifa

真 用巴塞防守個陣係後場真係見唔到佢

歐聯決賽魔笛個頭傳中望都無望咩人係禁區
牙朗已經識走定靚位
有一年歐聯對利記個球又係搶點教學
傳比隊友之後衝前 隊友挑波傳番比佢=入波

講真係人都知fifa數值on9
不過winning仲on9
上年見winning 20週年買黎玩
抽到aimar 能力仲有84
就將winning賣左

呢排冇乜上連登 ，
請問邊個係siuma

唔好較低肥仔就得
今集好用到癡線

歐聯打蛆同psg都隱形仲唔夠
psg除左入球插水翻黎嘅12碼仲做左乜